仲諗有機會睇到古天奴倒戈

假設利拎到歐聯，古會有牌拎？

古呢一刻諗緊咩